尋日父親節﹐去左遊行

話說家中兩老都親建制﹐唔支持我去遊行
612發完夢第日打左篇千字文遊說佢地都失敗左﹐仲搞到鬧晒交
琴日616我照出左去﹐見到人地一家大細去遊行真係好羡慕
點解人地老豆老母咁開通
自己老豆老母就點極都唔明

有時系屋企講政見就預咗會嘈
和而不同好難
做自己覺得啱嘅嘢就算